交友apps有咩好傾?

見到啲人喺交友app搵到好投契嘅人, 有啲仲拍埋拖, 好羨慕
但係如果大家social circle唔同, 一個mutual friend都冇,
有咩可以傾咁耐?

5**例句：
－How much?
－Your place, my place?

grindr

唔識傾計就係唔識傾
現實唔識social 用app都唔會出到

我唔識social
但係用app又識到人
成日覺得自己唔識哄人
但app果d又話我哄人好叻

唔通講你好撚悶 走啦

girl for rent?

屌你老母

喺呢個post扮絲打留ID，睇吓啲巴打點媾女丶傾啲乜

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

屌你老母 開場白黎

下 出撚埋黎 溝撚埋喎

你估下我係度R緊啲咩?
你喜歡孔子嗎?

做緊咩？
點解既？
做緊咩？
點解既

不停重覆
就得

有關係？
咁都想拎特權？

唔係啦，只不過係見到上面啲留言都好似assume咗我係巴打咁

有mutual friend會多啲嘢傾？講是非八卦？

唔係啦, 平時唔多講人是非
有mutual friend嘅話, 可能有啲共同經歷過嘅嘢掛